點解我仲係P牌

未買LIHKG+

P 牌會員

• 所有註冊會員上線日數未滿 180 天將會標示 P 牌

所有標示 P 牌的會員：

• 每天只可開設一個主題；
• 所有回覆強制無「推文」效果，除會員在回覆時手動開啟「不推文回覆」外，將不會於內文中作出（手掌圖）標示；
• 無法對所有主題或回覆作出評分。

上述限制並非為限制 P 牌會員使用本討論區之權利，乃給予時間適應本討論區之討論環境，以免引起不必要之衝突。

最後更新：2020-08-03